title: Consideration 201809
date: 2018-09-03 19:26:00
categories:
- 2018
tags:
- Consideration
---

# Consideration

### 心有猛虎，细嗅蔷薇。 -- 致躁动不安的自己
### 如今的我技能树有两个分支：iOS 、测试开发。
### 一个是老本行，一个是近一年的工作实践。不过，于我之现状，个人更倾向于测试开发一行。
### 目前需准备技能：
* Java基础
* SQL基础
* TestNG应用
* 基本测试技能
* Jmeter、Postman高阶应用
* 算法基础

> 20180903
*** 

### 今天来更新跟911其实没什么关系...
### 只是纯粹的自我反思。
### 感觉运气很不好，我的工位正对面竟然是一个iOS开发，天天勾的我心痒痒，嘴里一个个熟悉的名词却跟我毫无关系了。
### 我还是要忍住诱惑，潜心钻研测试开发！

>20180911
*** 

